Super Junior 1106《Play》住相愛相殺討論區(9)

SUPER JUNIOR

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。迄今為止已發行的8張韓語正規專輯及1張日語正規專輯均取得卓越成績。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方微博：
官方Facebook：
官方Youtube：

Super Junior 獨立工作室廠牌 Label SJ Instagram：

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：（已停用）
Weibo：welcomeback86

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起范
藝名：起范（기범）Ki Bum
本名：金起范（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm
Twitter：
Weibo：GameGyu88

成員社交網站整理
利特
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
Instagram：
Twitter：

神童
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
Instagram：
Twitter：（已停用）
Weibo：welcomeback86

銀赫
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
曾有Twitter但已刪除帳戶，現未有任何社交帳戶。

起范
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
Twitter：
Weibo：GameGyu88

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
厲旭：2018.07.10 D-260
圭賢：2019.05.24 D-578

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海、始源

目前忙內：崔門面

連登ELF投票結果

1) 外貌一位：李東海

2) 女裝外貌一位：金希澈 二位：李晟敏

3) 理想型一位：李赫宰

4)軍裝外貌一位：朴正洙

5) 最佳韓語專輯一位：《Devil》

新post留名
每留一次都要再多謝在光化門絲打

轉推新post
好期待今次隻舞 其實李赫宰係個台上面fing兩下我應該都會變痴女

唔好推新post住呀～一齊推完左個舊post先啦

唔駛客氣啦

係啊 推掂埋舊po再盡情推新啦

換哂新相 正

睇到 俾個kiss你!

留明

天佑SJ

係唔係以後都肯定冇sungmin 同 kangin 㗎啦

唔係啦應該

我相信會有

Oh yeah 好似比我推爆左啦

好奇怪
我係上個post見到1004個留言

下

btw留名

lm

大家有無信心1106之前推爆呢個post

我地有兩個星期時間？

兩個星期應該難d.....除非突然多人翻黎吹水

就算講埋係因為傷口感染而死啲人都只會focus 起點解唔好好困住隻狗
大佬 依家講緊bussy 起屋企偷偷地走
唔通起屋企都要困住佢？
咩叫意外？ 依家又唔係崔家放狗唔用繩放

話哂comeback 期間
已經見到有幾位新臉孔出現

意外冇人想嘅...
不過bussy都應該要嘴套
咁樣會安全dd...

個班網民根本唔係理性討論
只係想睇人點扑街

佢地仲鍾意踩多人幾腳

［掌心witheunhae］171024 SUPER SPORTS DAY 日本FM 第二场 #赫海##李东海##李赫宰# 消息 by：@Bunny0904
东海：大家觉得今天有趣吗？饭：是的。东海：大家觉的有趣吗？饭：是！东海：我也觉得很有趣，能和大家一起度过真的很开心。我们马上发行的新专辑请大家多多支持。🙆🏻😘
明天我们歌曲的预告就要出了，大家知道吗？饭：哎？😳
艺声，赫宰各唱了一段#不要像雨一样走#。☔️☔️😭😭❤️❤️
希澈：这是我们东海作曲的歌曲，非常好听。请大家多多支持。😋
东海：之后我们还会开演唱会请大家一定要来，会把更好的姿态展示给大家。我爱你们～chu💗
赫宰：啊～和大家好久没见，大家变漂亮了呀！不对，是我变漂亮了呀。不仅变漂亮了，也变帅了。😎😎其实说自己变帅什么的，不是真的。（中间忘记日语怎么说了）今天近距离看到大家的后脑勺感觉很可爱。😋从正面看大家太耀眼了，后脑勺正好。我爱大家！不要讨厌我，请继续爱我。🙆🏻😘😘真的非常感谢大家。我们在super show再见！谢谢❤️❤️

重點：明天出新歌預告
應該係vlive 出埋

Black shirt

好期待回歸啊啊啊啊

有！！！

喪推！！！

！！！！！

再一次讚嘆海海

記住留意聽日既teaser

今日既不要像雨一樣走
大雲 嗯

回家推post

我要全首
出左一定loop

就算出demo版我都唔介意

好吊癮呀

啲韓國網民又講話咩 如果8個C無咬到死者 佢都唔會因傷口感染而死
代表佢地認為8個C等於導火線 完全唔理當時人已經原諒左始源 諗真仲關佢地咩事
再加上傳媒又亂報
好多篇新聞內容好似相似 但詳細又唔同
唯一相同就係講始源既狗咬死人
依家見始源ig啲留言係多左好多韓文
但部份都唔係好野。。

@ETNEWS星光雲
【始源愛犬咬人事件大反轉！死者血檢出爐：感染綠膿桿菌】#崔始源# 所養的法國鬥牛犬Bugsy，在21日爆出咬傷53歲的金姓鄰居後，對方在6天後因敗血症死亡的意外。24日事件出現反轉，因死者的血液檢查結果顯示，敗血症是由綠膿桿菌引起的，而被狗口腔內綠膿桿菌感染的案例，全球只有6起，可能性極低。

韓國網民真係好癲

@洗呀洗呀洗菜菜
凑super junior的时候，一开始没有找到e，李赫宰就自己站到黑板那边说“我是super junior d&e里担当e的”[笑cry][笑cry]

ok

強仁第一次完左都有返黎出專
應該要再等掛。。
晟敏就(又)要睇韓國班友要原諒(?)佢未。。
希望個塔羅牌只係預錯左年份
其實係2018or19
今年真係多災多難。。。

@Hyukiss_海柒
171024 SuperSportsDay #SuperJunior#
特: (在告知11月韩国回归12月日本回归的消息后)这并不是结束啊大家~以后suju也会永远跟大家在一起! 知道吧? 约定噢~?
然后和宰宰一起勾手指约定盖章复制[心]

@just_waiting_for_2H
日本FM2部
當赫宰說，他喜歡ELF的後腦部時，藝聲就說了句，白髮很多耶。
這位日飯說她沒有漏聽，但是翻譯的根本桑，很溫柔的沒有翻出藝聲這句話

😂😂😂😂

以之前嘅證據確實係關事嘅...
但要怪罪都唔係班網民去怪 要怪都係事主一家人
不過又有新清息指未必關事
都係喎好咁快下定論 感覺易炒車...

屌 其實咁多單得強爸呢件係真係做錯囉
敏個單又係無辜 就算佢活動都唔關韓網民事架啦百癡

約定

睇sj return 東海首歌係先行曲呀
幾時有得聽呀

崔始源愛犬咬人事件進展 寵物犬未檢測出綠膿桿菌

報告表明在寵物犬的血液，牙齒，以及皮膚上所提取的樣本中並未檢測出綠膿桿菌。

25日根據YTN獨家報導，首爾江南區廳昨日（24日）向崔始源家屬發送了「過失罰款」處罰的告知書，根據告知書，崔始源父親將繳納5萬韓元的「過失罰款」，據悉崔始源家屬方面還向區廳提交了寵物犬綠膿桿菌相關的檢查報告，報告表明在寵物犬的血液，牙齒，以及皮膚上所提取的樣本中並未檢測出綠膿桿菌。

另外昨日根據多家媒體報導，根據死者的血液檢測報告，死者死於綠膿桿菌感染所引起的敗血症，但綠膿桿菌感染的途徑依然無法確定，據悉因犬類口腔內的綠膿桿菌引發感染的幾率很小，截止至目前全球僅有6例。

而今日根據TVN獨家報導，針對崔始源家屬方面提交的寵物犬未攜帶綠膿桿菌的報導書，死者家屬方面提出了事故之後寵物犬被洗過可能性，所以很難確定事故當時寵物犬是否攜帶綠膿桿菌。醫院方面也表示「治療過程中不存在問題，沒有感染綠膿桿菌的可能。」

其實被8個c咬致死既可能性好低啦？
但個啲網民都會係咁䜋責始源
雖然始源係其中之一狗主有教育既責任
但都唔係咩都怪晒始源嫁

韓國男團Super Junior成員崔始源的愛犬Bugsy早前被爆咬傷鄰居兼著名餐廳「韓一館」代表金某，金某6天後因敗血症離世。事發後始源及其父都有在網上就事件道歉，而死者的家姐受訪時表示已原諒始源一家，亦不打算追究(相關新聞連結： )。

金某的驗血報告亦於昨日公開，證實是被綠膿桿菌感染導致敗血症，而具體感染的途徑卻很難確定，加上遺體亦已火化，無法通過驗屍來確認是否因被咬而感染綠膿桿菌。

連日來崔始源因愛犬咬傷鄰居一事而引起輿論，金某的兒子接受韓媒訪問時，被問到為何不追究始源一家，金某的兒子回應：「不論怎樣，我母親都不會回來。」

金某兒子表示，提出訴訟是一件持續多年的抗爭，不打算提出訴訟的最大原因，是金某不會回來：「如果我母親可以活著回來，我可以爭取10年、20年。但最後我以媽媽的立場來思考，我知道她是否想要這樣的一場訴訟。」

問到當時為何不安排驗屍時，金某兒子：「在沒有『犯罪情況』下，通過驗屍是揭示不了很多事情。除了身體上的瘀傷外，她沒有受傷，亦沒有患病，很明顯，這次死亡是由被狗咬到的傷口所造成的，所以我沒有要求進行驗屍。」

至於早前報道指死者的家姐表示已「原諒」始源一家，金某兒子回應：「對於我來說，我是『接受』他們的道歉，但不是消除不好感覺的意思。」

金某兒子表示他不是為了追究崔始源，而是希望透過是次機會，提出一些措施來防止類似的事情再次發生，最後表示：「我想靜靜地哀悼我的母親。」

另外，警方昨日就崔始源方面疏忽管理狗隻而處以5萬韓圜（約346港元）罰款，另外檢查報告顯示Bugsy體內沒有綠膿桿菌，警方亦沒有計劃調查始源一家。

愈描愈黑

睇到想喊
只求你們都好好的過

尋日唔知做咩up唔到相
呢張好有愛

sweet到

佢地真係呢

金某係女人黎？

爸爸同小兒子

//@什麽都说说的烦人
#曺圭贤# 最近因为一些原因多了很多恶意搜索, 大家有空的話, 可以到 naver (O网页链接 搜搜以下的關鍵詞(如果不會打, 可以在這條的評論下複製): 1.규현 광화문에서 2.규현 다시 만나는 날 3.규현 신서유기 4.규현 라디오스타 5.규현 콘서트 6.규현 뮤지컬 7.규현 솔로콘 8.규현 너의 별에 닿을때까지。 因為韓飯也有在刷, 集中刷同一些會比較有效果, 大家只需在圖裡橙色位置輸入或貼上1-8的關鍵詞, 然後1小時內搜1次同1個關鍵詞就行[ok]

切記不要去随便点无关搜索的词//

我都係而家先知....
利申 冇睇CCTV

難道唔係媽媽?

一時話女人一時又話男人

繼續肥腫系列

肥D可愛D

退伍之後面仔多番啲肉

點解會咁🙈

我有同事都話赫宰退伍後勁靚仔

2017/10/26 Yesung Morocco推特更新哥哥刚录完认识的哥哥（认哥100场特辑嘉宾！ SUJU！录制完成，等待播出！赶上回归喽！
好期待呀

似乎係有ELF係現場？

正呀

話說其實之前想講 returns cut 哂始源

仲有今日個集大雲係到哦 好sexy
好想cut 黎聽十萬次
聽到好害羞

無限loop
我第一次睇到個度大笑左
唔知最尾個和音有無留呢？

勁正！！！！

頂 唔係掛
唔好啊 唔好又少一個啊！！！

理智話我聽似係暫時擺一邊等件事淡左就放翻始源出黎
但係我唔明點解要咁樣做
既然又少人
咁不如真係整一隊東方junior 食兩家茶飯仲好啦

之前明明有一集預告講始源退伍去左sum食野講concept
成集無左

你估認哥有無始源

應該無啦
就算唔係呢件事，應該都要拍戲

Agger......

@小米奈奈_
不要說回歸打榜...就是新專記者會...都未必能參加了.....
他自己被罵就算了...要是連累SJ也被罵...這絕對不會是他所願

作為他的粉更怕AND擔心他因而被罵得更慘......

‘최시원 관련 악재’ 슈퍼주니어, 컴백 눈앞에 두고 일정 ‘오리무중’
崔始源的相关不利因素 ,Super Junior即將回歸的日程‘如墜五里霧中’
-------------------------------------

金鍾雲唱歌真係好好J
仲要唱得咁性感

我已經聽左二千次

关于接下来的回归活动siwon是否参加：
Super Junior所属社Label SJ方面并没有对外界表明正式立场. 据悉，将内部观察事态发展趋势，正在check多种不同的选择方案。

[VIA: 用户6383573367]

唉...........

睇啲留言有人叫始源走。。仲話反正佢啲part都唔多
wtf 最擔心既野開始要討論了

唔重覆幾十次對唔住自己((流口水

真係好憎啲韓國網民
郁啲就叫人退隊

屌 走夠未
成日叫人走
食撚屎

想cut黎做鈴聲係咪太變態

佢地識咩呀
始源一退伍就去做慈善活動有人關注過咩？
做錯過少少野當人千古罪人
始源年中都唔知幫過幾多人 捐左幾多錢去救人啦

有無搞錯

仲有十日

癲架啲人

始源退伍後就去第度做慈善活動，佢成個ig唔知仲以為係unicef官方ig

對一個如此愛人嘅善人黎講，佢已經接受緊心靈上嘅煎熬

韓國網民anti 可否睇睇siwon 事件後嘅態度？ 而且當時siwon都唔係到，點解要無限延伸成件事

真係好驚始源要焗走....
13 變 10 變 9 變 7，而家仲要變6....

韓國人係咪真係咁憎sj
其實我覺得sj可以唔理佢地啦
因為佢地次次都理 搞到佢地以為自己真係可以逼走人

先唔好提唔理智嘅anti同飯轉黑
因為佢地覺得suju唔夠國民度(音源唔得)
淨係夠死忠一個人買十幾隻碟黎死撐(銷量)
銷量太勁音源垃圾嘅出頭鳥之一

另外上得依d論壇留言中傷男團嘅人多數就係追開後輩團and/or女團嘅男人 同性相斥加覺得藍家阻住佢地上位

當然我家多野講都係事實黎...

金鍾雲呢個頭呢個樣好可愛
好乖
好過佢個叉叉頭好多

但都係好想要返佢之前個頭

把自己看得那麼高.jpg

有D似西柚

咪鬼理個班人啦
我覺得可以照常回歸
反正個班反SJ無論點都係咁
又何必為左啲無聊人而要退出
好明顯係個班人無理取鬧
始源咩都做晒仲想點
唔通想一命賠一命呀

咪係

睇睇下以為係始源咬人啊

我想要all back

係睇成始源咬死人
韓國網民

屌 真心唔需要理佢地
佢要反由得佢
反正sj 一直都係得ELF 撐住

All back
順毛
任何一個都好過叉叉頭

班癲狗loser係度恥笑sj又乜乜乜 我地一定要打佢地面 啪啪啪啪啪啪啪

呢個頭真係 好想打個造型師

好想用粗口狂屌班仆街
可惜佢地唔識廣東話╮(╯▽╰)╭

好睇 (強力粉絲濾鐘

sj去到今時今日冇解散我真係非常多謝sj每一個人 因為真係好難得
但總係有班pk仔係背後搞呢搞路 真係hi auntie 一有一個人退出 我好相信會搞到個團好唔穩 我真係唔想有解散嘅一日
為sj集氣

冇事嘅 嚇我唔到嘅

下 又邊到

韓網啊

恥笑sj 啲咩
癡線 我真係好想識韓文鬧7佢地班仆街
好撚嬲

可能我以前一直睇開路過d post所以冇咩感覺
佢地睇唔起咪睇唔起囉
用銷量證明比佢地就得

網上啲評論黎黎去去其實都係個啲人
我都睇慣晒
無謂理呢啲人

Sorry 我忘了 我刻意唔想記得班賤人講嘅嘢
但肯定係睇到之後會即刻嬲到飛起

算鳥算鳥 都唔係第一年講

黎 大家一齊J

紫毛好靚靚

嘩 好靚呀
諗起小旭都染過紫色

認哥下星期六播
應該有兩期

我又要染

赫宰染咩色都好睇

因為佢夠白雪雪

多謝李赫宰無整容帥出新高度

繼續一齊J

隨便影都係畫報

其實飯拍仲靚過官方

隨便一個都好靚

好鬼喜歡呢個色

諗起都興奮

第一眼以為佢最底嗰張冇著衫

其實我都以為係

赫宰又多左圖可以J

李總真係愈來愈靚仔
性格又好 真係好正

佢地每個退伍返黎都靚仔左勁多

好有魅力
逆生長
雖然成日話我地係老人家
但仍然係咁愛佢地

繼續！唔好比佢停

仲要拎住隻小火龍

隻小火龍反轉左

小火龍XDDDDD

係twitter見到XDDDD

拖鞋cp

眼仔碌碌 好靚仔
你地重點竟然去左小火龍度

男神 理想型

小火龍

想守護佢嘅笑容

！！！

最尾個張好有拍緊打鬥戲既感覺

其實我都覺得好可愛好靚仔
好呆萌

東海呢兩張相真係好似水晶個姜成勳

其實我都覺得大家有啲似！！

特別係大家染左金毛
大家都唔識老

有ELF 張不要像雨一樣returns既片合番埋一齊
好西利 好好聽 好好loop
海海好叻豬

唔知星期一出未呢

應該係台灣人留既言
如果法國鬥牛犬係惡狗
咁全世界都唔應該要比人養
真係一滴黑水就整黑成杯透明水
一個咁好既人 咁就比傳媒愈講愈黑
好擔心啊

唔通D&E都要回歸 啲人話高機會係日專

乜料啊 咩乜人養乜狗啊 講哂啦
keyboard fighter真係不得了啊 講乜都得
你係屋企都用個罩cup住自己啦

我都想偶遇

下星期認哥預告啊

岩岩睇到
好快手
預告已經笑死

大雲可以追擊虎東
唔好再比佢恰！

感覺呢集應該超嘈

好期待！！！

覺得大雲係虎東身上好少一隻好可愛

好想咁樣抱住金鍾雲

金小手同虎東塊面一比...

完全係嬰兒手

突然發現全部成員除左海都係20號開始停左po ig
21係始源件事發生 海都係22 po左張咁大把

佢地永遠會用自己方法保護大家 唉

係喎
連SNS狂魔金鐘雲都無PO過ig

諗緊係咪希大故意留伏線
等大雲上節目可以多D鏡頭
佢地經常都會無時無刻宣傳團宣傳成員

佢只係早兩日po過一次TW就無啦

始源真係表情包黎
希望今集收視率ok 啦
前幾集都唔差

大雲哥好似細佬仔 好可愛😍😍😍
好期待!!

唔怪得了點解好似少咗d野

金鐘雲點解你咁可愛

點解次次都咁唔好彩 呢啲真係兄弟黎

終於聽到ELF既呼喚剪頭髮啦

即刻靚仔番

佢地好似去錄hello
又多個節目睇啦

咁樣咪幾好

心動💕💕💕💕

李赫宰係唔靚仔嘅... 但係我地鐘意丫

即使李赫宰係樣衰都好 比佢更樣衰既條隊排到世界盡頭

又再有新綜藝!!
👉안녕하세요 Hello
應該係前幾個鐘岩岩錄完!!

所以咪話班毒l肯定係提子我地家赫宰啦

一定係妒忌赫宰太有魅力

我估今晚有預告！！！

實係啦
唔敢講赫宰好好靚仔
畢竟佢都係團內外貌最後一位
但人地有自信有魅力呀

YouTube channel有兩段private左

好期待啊

😂😂😂😂

個頭好睇

佢地次次都會上hello

雖然佢地係講緊好話
但好心佢地係對sj 咁好就幫下口叫班anti 收嗲啦屌
淨係識笑

今集卞赫 始源哼左句black suit

好正 芝麻宣傳

行程
1104 認哥
1106 回歸
1106 Hello
1112 RM
1125 樂天FM
1206 On and On
1216-1217 supershow7
0113 馬來西亞拼盤

李赫宰係SJ魅力第一
其實佢個樣唔差wo
我黎講:
始源>東海>希澈>利特>晟敏>赫宰

睇完returns 笑到仆街
睇佢地練舞超得意
雖然今集有影到始源 但應該都係cut左佢講既所有野
唔明點解起returns都要cut 反正都係網絡節目
我明係要小心 但都死唔可以下下就哂網民架
只會令佢地得串進尺

我都覺得佢靚仔 一開始喜歡SUJU已經咁覺得~
我嚟講就東海>圭賢>希大>赫宰>特哥

好想睇多D始源啊

佢地真係好好笑 一坐落去

平均年齡33歲的呻吟

麻煩要放個綀習室版出黎

cr.genki_tankoma
雖然始源無鏡頭
仍然阻擋唔到粉絲捕捉🐴☁️

仲有飛身抱抱~~

其實我都覺得唔需要cut
佢套戲都照播啦，做咩要cut
又可以睇下班泡菜仔啲反應先決定佢洗唔洗退出今次宣傳
但我認為即使佢地班垃圾反應大都唔需要理會
放狗個個又唔係佢，做咩要佢反醒

Btw睇完呢集
見到今次隻舞啲節奏明顯比之前個啲快左
好似去番u咁
鄧佢地辛苦
佢地老人家咁博
唔知會唔會出後續歌呢

岩呀 就算播都唔關佢地事
下下都因應網民感受而cut 走佢地
咁幾時先會齊人

咁係囉
同埋套劇收視無任何影響
所以個班人唔睇既都係唔睇
根本唔駛理

下下都掛住網民感受，咁我地呢

咪係囉 邊個理我地感受
我地等左幾多年 就係因為佢地呢啲講幾句又唔洗負責任既人
就搞到我地又要等多年

點解返到嚟仲要等 我唔制

點都好。。 我地都要等2019到

One more chance trailer

出左30秒trailer

唔似預告既預告

點解今次既mv咁靚既

好靚 好鍾意

好靚但短到

我仲以為有啲melody聽下

我仲即刻衝去拎耳機，點知一粒音都唔俾我聽😂😂😂

我特登較大聲啲 以為太細聲

我專登較細左 驚嘈到屋企人
點知

本來今日星期一要返工 好down
依家好有期待

每日有sj return陪住自己

依家變左每星期都好期待星期一

當星期一要返工返學就好sad
但諗起星期一先睇到SJ Return又覺得星期一都唔錯啊😂😂

// 能夠成為老友，除了是一份緣，亦需要二人之間獨有的「化學作用」，想不到這種「化學作用」同樣落在當時只有十四、五歲的東海和銀赫身上。成為公司的練習生後，一次的飯堂相遇，一次的對話，一次的點頭微笑，就奠定了他們十七年的珍貴友誼。//
嗚啊

寫得幾好

好基友

突然出左黎，咁準時嘅

出左mv 啦

高質到！勁多景！

爆好聽！！

Esquire 11月 封面係赫海！

好正呀
人靚 景靚 歌又好聽
最後跑個度好有日劇feel
突然精神晒

癡撚線架
個mv係我有史以黎覺得最靚既mv
好撚高質呀屌

突然覺得星期一好開心

次次都諗起大雲個sexy oh

仲要有喊戲
正到無野好講

係啊 痴哂線啦我

Oh~

一齊刷爆youtube!!!

放住一張先
呢張真係超鐘意

原本打算刷多陣預告就訓
突然刷出MV，姐係唔洗訓

首歌好撚岩我口味 聽完好撚感觸呀屌

Cap左超多 點解張張都咁靚

好鍾意啊

Sorry 好似洗左好多版tim .......

心情未能平服
好靚

我真係好鐘意呢個樣

多謝賜圖 我完全cap得唔靚

唔洗客氣
我都有cap 得衰

屌 真係好靚
聽日唔想番工

靚到 點解可以咁靚

Sexy到

瞓唔著！

靚仔到

個mv真心不得了！

始源

做得好！！！！

我都係 想j足全日

仲有
原諒我開心些牙

李赫宰側臉夠我j一年

初卡!!隻歌好正!!前輩們大發!!
好可惜小弟最鍾意嘅圭賢參與唔到

呢張清啲
好難cap

邊個話李赫宰樣衰我地出黎隻抽

我唔介意你繼續up圖

多謝你

其實首歌係叫我地唔好再走

我唔會再走

我會想像圭賢唱oh個下

好有回歸實感 但睇mv少左幾個又好sad

好靚😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

專cap跑

人地戀手我戀腳

Omg

Cap得好好

好耐冇上嚟留言
首歌好正 好鍾意佢哋呢種風格嘅歌

想聽圭賢唱啊

鐘意呢隻 cap 得唔好

勁耐無見你

圭都還好
有啲想像唔到小萌

赫宰個隻cap左幾次都係怪怪地咁

你洗喇
盡情洗喇
我好明白忍唔住要洗果種心情

好想幫佢印乾d水呀

我都好耐冇黎有冇人掛住我

melon熱搜第１!!!

尖叫oh

忙完midterm佢哋又comeback
我應該會瘋狂出現喺呢個post

比佢地班老野話番我地老人家都走唔甩

有呀
我仲記得我拎唔到你張卡
你地快啲多啲上水推post 呀
回歸啦衰鬼

我聽日先mid term完呀救命

起呢到大家都係ELF真好

上升248

想聽圭好sexy咁oh

其實我仲有留比你地 d卡仲係道
下次有機會比你地

瘋狂刷！！！！！
大家youtube係log in 刷定點
好驚刷錯
聽日翻學用手機刷

我好興奮呀
多謝各位絲打cap嘅圖

厚聲滋性地oh~

手機刷要用網頁版，睇完一次清瀏覽器紀錄再繼續
好似唔洗log in都得

小萌尖叫oh 令我諗起RS支火箭飛上太空

不斷刷youtube

大集合

表示好滿意呢次專輯
雖然唔齊人
但個concept 歌都好好

勁好睇

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有始源即刻好想喊

赫海跑姿一樣

miss you so much my sis

+1

你個名，當然掛啦!!!!!

加油!!!

尋日Devil都升了

我都想知點有效刷,,,靜音得唔得...

唔係youtube個度靜音應該ok既
真係驚就較到最細loop啦
手機刷咪插耳機

SUPER JUNIOR 슈퍼주니어 '비처럼 가지마요 (One More Chance)' MV 播放量 [實時更新]
2017.10.31
08:20 1,246,880

最唔想發生嘅事又出現啦
始源唔參加8輯放送活動 …

下???? 唔好啊

韓網話討論緊合同 做乜野事!!!

俾返始源我啊...

比番始源我呀屌你老母

有乜好做：
1. 刷爆youtube
2. melon度 search ''슈퍼주니어'' 再停留一陣

做乜嘢事 我要崔始源

Sj真係多災多難

以為mv有始源即係無事
點知

其實都應該剪左😭

韓國網民開心啦 點解要咁對佢地

網頁靜音 youtube個音量不可以

韓國酸民天誅地滅呀屌！！！！！

on9 sm 洗鬼理佢哋咩

好!!!!

SM都唔理SJ既

要見到始源買專先得啦

最愛既AB

韓國網民真係好仆街

睇咗今日
好心痛希大
但到佢地宣傳照…… 係度跑笑死 冇哂feel

好鍾意呢張啊

點解要屈服
我嬲既係點解佢地要理呢啲人而唔理ELF感受
13變6 ...
真係無野好講

呢兩日心情起伏好大

咁始終唔係ELF既人仲多
佢地又唔會去特別去搵始源件事既真相
更加唔會有我地個種心痛
所以如果佢地唔理其他人
不滿會愈多
反而對佢地更不利

琴晚同今日已經係兩種心情

我覺得既係 要唔鐘意佢地既點都唔會鐘意
更何況係一件根本唔關佢地事既事
我明係係有少少錯 但如果連演唱會都話要再商討係咪太離譜
關佢地撚事咩

誰人曾照顧過我的感受

其實係...

救命呀 人已經少架啦

今次回歸最少人

仲少過子團wtf

//Super Junior直到永遠:

#SUPERJUNIOR #PLAY 專輯團購訂購帖
版本1⃣️ Black Suit
版本2⃣️ One More Chance
套裝SET <BLACK SUIT & ONE MORE CHANCE>两版本
这次分为两个版本，BlackSuit和OneMoreChance两个版本，海拔官方发出都是随机发出的。版推薦買SET的，就是兩版都買，兩版set價錢平均出來比單張賣還來的划算。而且賣SET算兩張銷量！價錢也便宜許多！而我們<SUPER JUNIOR直到永遠> 和韓國Synnara合作訂購專輯～
包計H榜銷量！！！含小票！！！//

One more chance中字

我 ！！

雙封面！

自

好鬼心痛啊

Super show一定唔可以冇始源

其實應該只係對外冷處理
對內應該會出現嘅...
依d事冇人想...

但有啲唔明佢個句
“請在備註註明已落單的訂單編號”
係咩意思🤔

應該係講緊之前已經落左單既再買既話要打返之前張單既編號

心痛

gmarket仲未見到有得預訂

頭先同事話崔始源超靚仔
心裡沾沾自喜 好安慰

搵到了！！！！！

想請教下
如果gmarket順豐送貨，地址可唔可以填門市地址嫁？

👉大家跟着外网的油管教程来👈
👉比较准确👈

翻译如下：

让每个观看都算入点击率

1. 同时打开MV在不同的浏览器和窗口
2. 把油管设置至清晰度480p或以上，声音50-100% ， 你可以把自己的音响或耳机调低，只需确认油管的音量设置在50%以上即可
3. 把MV看至最后
4. 把窗口关掉。不要在同个窗口重复MV
5. 在过一段时间，清楚历史记录和cookies

不要担心这些事：
1. 当你观看mv发现点击率停止不上升，油管会调整的，因为点击率上升的太快来不及
2. 登录只为了给赞和留言，刷点击率切记不要登录

不要重复上传MV
你的重复上传只会伤害SJ。如果你看见重复上传，不要点击观看。只观看官方MV，SJ给了我们很好精彩的音乐和视频，一起来享受吧
翻译：@i203_i1210
Cr SJ_AllAbout教程

推 未試過gmarket買野⋯⋯

淘寶都得 我諗gmarket一樣可以門市自取
不過我淨係試過送到屋企

我之前都係送屋企
但好多時人唔係度又有啲麻煩

放住管理處先得唔得 我有時都係咁

管理處唔理我嫁
唯有到時再算

可以呀! 地址個度寫門市地址加點碼 之後再括號自己屋企地址就得

thank you~

大家有無留意到mv得赫宰淋雨？
有人話係咪猜輸左要淋雨

其實我自己ff係
首歌係東海作 叫人唔好好似雨咁走左
然後得赫宰係雨到

成件事突然好有喜感

東東嘿都有去雙宋婚禮

係因為東海喜歡雨

@一二絲

應該有平啲！
微博有好多站都100左右！

啱啱先見到sjhkelf個價係110

留言話靚仔過新郎 我都覺
唔知佢識宋仲基定宋慧橋

playlist
童童之前要我地猜謎答案！！！！

如果我開團有冇人要

張圖
我都整到

大站

覺啊

幫你推 我已經10幾隻 要去面壁

label冇va好dd既人？

我見有個代購97

300萬！

我都將會買十幾隻
我想買gmarket 買嘅大家會係synnara 定 買？

睇完vlive好心痛
希大就算幾痛都為左我地同成員而跳落去
依家仲要無埋始源佢更加會忍痛去跳
見佢好似中段先入 所以前半pt得番5人

始源就算幾攰都去去練舞 換黎既係咩結果

我睇完都好想喊 心痛希大 又心痛十元
好掛住十元

十三人

Suit係易p d嘅
終於要點開先數到人頭啦...

有teaser啦!!!

銀赫好型仔呀！！！！！

係！！！！型到尖叫！！！

有馬始～

D-5

有SJ label 啲野高質左

希望封面同樣高質

赫宰真係好靚仔

希望今次唔再係三個環

佢地今日錄左一周偶像!!!
但得大雲赫宰東海三個

呀 why
我要全員呀

追加希大一位

再睇下睇下 特哥都有人份

新人留名

咁係得童同始源無去？
一大波團綜擁埋黎
感覺好正

岩岩想講
好期待
佢地又要比人話唔識跳鳥

歡迎呀

快啲黎擁抱我
好期待星期六

呢個解釋幾有趣
點解大雲永遠都係黑道

暗黑系大雲是也！

今次點擊率升得快左 希望繼續落去

應該係因為雲赫海一齊去
特澈係分開去
童就只係係新聞出現左(我未見到有上班圖

希望今次ELF 真係爭氣
同埋今次yt 吐點激率快左

！！！！！！

hello

開心

臉色一沉 勁霸氣

上到熱門19!!

嘩 勁
準備返歸努刷
刷到上第一

好叻啊，由琴晚開始已經不斷上升

覺得今次多左路人睇

400萬已破

堅高質

我地都加油推post!

17啦

嘩 勁
準備返歸努刷
刷到上第一[/quote]
17啦 [/quote]

屌 見面真係what the 左出黎

我究竟買左啲乜野

Black suit 係咪hea到咁呀屌

Label可唔可以請個好啲嘅美工

咩料

屌 好撚嬲

個頭讚你個mv拍得靚
個頭個cover 就咁樣
頂 仲衰過三個環呀我覺得

個cover 真係唔係ELF都唔會買

我寧願你就咁出番poster 個樣當cover
依家真係唔知做乜9

條友用左幾多時間去設計呢個封面

仲有個poster 你要擺個play ok
但可唔可以擺得好少少呀
柔和既背景去配藍色wtf
黑色襯紅已經由你

好過3個圈嘅

唔止交換小卡 仲要交換CD

好Q多小卡啊！！

個poster真係擺得好白痴

黑紅係幾型嘅我覺得啦
但係藍色唔襯 不要像雨一樣走

乜都要換
換碟換小卡
玩死人呀sm

靚係靚 但真係唔知想點咁

//純_PureHyuk

#PLAY# 专辑构成如下🏻
🖤Black Suit ver：红黑封面➕黑白海报➕西装写真(96p)➕红色CD(1种)➕随机成员手写信卡片(1张)

One More Chance ver：宝蓝封面➕彩色海报➕治愈系写真(96p)➕成员随机CD(1种)➕随机小卡(1张)//
................................................

世界級畫師
(佢係畫緊花鞋)
類似呢啲：

前排見到身邊啲FD係咁搵人換CD
仲係到笑佢
點知...

我都係 見住個fd係咁搵
我仲話好彩sm仲未咁狗
原來只係時辰未到

都幾似丫....

抽像派大師

@火焰_FlamingELF团站:艺声评论厂牌这条ins：噢呜 吓die 以为全公开了ke

............宜家都夠嚇死啦

black suit hea 到佢呢，但gmarket 一買兩張碟就係一張black suit 一張one more chance

其實用各成員張相出封面咪得囉

幾靚啊

岩岩用1.25速聽one more chance幾好聽😂😂

留名支持師兄
等咗d&e兩年

red velvet?
赫海CP都幾吸粉喎

謝謝你

即刻去聽下

明明KRY SOLO設計得唔錯
點解到大隊就咁

唔知痴左邊條筋

但係無論佢design得幾hea 我哋都會照樣買

Solo d碟個封面仲好靚tim

呢兩個人靚到
係仙氣

@SJ_AllAbout教程
#SuperJunior#
打歌时间表
1107 The show
1108 冠军秀
1109 MCD
1110 音乐银行
1111 音乐中心
1112 人气歌谣
忙碌起来了！！

熱門12 其實都升都幾慢

Yes阿，小師妹飯
上次8月頭紅館smtown都有去睇，佢哋一出場high到彈起咗

但係又日復日咁又要等兩年等圭賢

朝早個升幅大D
夜晚就慢左落黎

個餡好好

一個二個j死我啦

我都有去

好快過
有suju陪嘛 大家一齊等 由第一個等到最後一個

目標係要過twice!
好驚佢地拎唔到第一

仲有twice
Seventeen 人氣都好似幾勁

Twice 前兩日都出左mv
人地已經千幾萬

好擔心
唯一可以做就係刷

盡力 刷爆佢

繼續稱讚海寶寶既作曲能力
真係好好聽

竟然日日都有音樂節目

熱門11！ 衝呀！上10名！

腦內日日loop

睇番個排名都on膠膠
啲view 都唔係多
都唔知點計

其實可能只係某段時間多人睇先會高d
我地都係將重點放番落views度啦🙈🙈

其實sm團音源同views
不嬲都係差小小的
因爲多死忠路人小
再加上twice係大勢
我地唯有盡力擦爆佢
同盡力衝銷量

已經開哂電腦 ipad 瘋狂刷

排名可以吸引路人注目

睇sj returns 見到神童好似仲肥過以前
佢而家破200磅未

老子想訂碟
有冇人要跟

係咪開團
我買一個SET

第九

銷量可唔可以達到400,000 咁樣應該可以同到twice鬥嘅

今個星期六播認哥
希望吸引多啲路人留意啦

東海錄了人生酒館!!!

應該破啦

大陸站total好似40000幾 唔記得有冇記錯

好期待

！！！！！！！！！

爆料time 叫埋大雲嘛

希大會崩潰

label 出咗專輯配置之後佢哋班人嘅留言:

@SuperJunior中文家族站:#利特# 评论：想买这个呢什么时候出来捏？【翻译：正在通话的CC&吱吱】

@SuperJunior中文家族站:#李赫宰# 评论：天呐！这个要买呀😍【翻译：吱吱】

#金钟云#评论：嗷呜吓一跳啊还以为都给公开了啊k 【翻译：CC】

好似啲街邊檔喺度做馬咁 笑到黐線

應該想搵支酒塞住佢個口

應該加埋大雲一齊爆希大

笑死

見到twice post 有巴打買左十幾隻
我地呢到都有光化門絲買十幾隻

@SinHwe
#SUPERJUNIOR#
买了一张....啊不是本命[失望]
“You have One More Chance 不是吗！！”
有毛病吗 没毛病[拜拜][拜拜][拜拜][拜拜]

就说了您真会玩[跪了][跪了][跪了][跪了]

呢個名改得真係.....好

笑到癲

btw係咪得我覺得封面幾好睇
雖然幾hea

我都覺 至少好過個3個圈

曹圭賢參與Super Junior正規八輯錄音「入伍前錄音完畢」。Super Junior將於11月6日發行的正規八輯《PLAY》共收錄10首歌曲，成員圭賢參與了《Girlfriend》和《Too late》兩首歌曲的錄音工作，並已於入伍前完成錄音。另，Super Junior正規八輯主打曲《Black Suit》的第二波預告將於今日中午公開。
@韓流音悅Tai

最好的曹圭賢

天啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 又有禮物

計埋計埋好似20隻有突了

好有錢
但你係咪全部衝第一週？

果然係咁！！圭賢永遠有驚喜俾我地

不過我有時會覺得佢地都係服緊兵嘅休假時愉愉地翻黎錄音嘅...
睇個名too late應該係失戀情歌..？
Girlfriend 聽落似係輕鬆愉快嘅歌

大陸站係IG有賣廣告
宣傳功勢仲勁過sm

我愛曺圭賢

我都覺 話就話入伍前錄

至少強爸o個次無可能係入伍前錄嘅
o個陣官方都係話休假...？唔記得啦..
曺圭賢已經有好多驚喜
又拍新西遊記4 又錄入伍前新歌 仲錄ost
我覺得真係無咩可能做左咁多野都仲會再比多d驚喜我地...
當然有歌聽就緊係好事黎啦～
理得佢幾時錄

冇錢 節衣縮食緊
好似唔係 不過大部分都係

Teaser 2
好正啊

SM冇鬼用

中國人上ig...真係唔怕黨清算咩..？

呢個真係唔知
唔涉及政治都唔會理你啦

Once買十幾隻好似係好正常嘅事

又神經病又型

我!!!

我本身只打算買10 隻，知道專輯內容後心思思買多4,5 隻

買多d 容易d儲齊

Super Junior出演《人生酒館》，錄制完成！
2日，節目相關者透露Super Junior已參加於1日進行的tvN藝能節目《人生酒館》的錄制，成員銀赫、東海、神童與MC金希澈共同參與了節目錄制，崔始源、利特和藝聲未出演。
另外，該期節目預計將於11月中旬播出。

Cr 韓流音悅Tai
原來仲有赫童

唉 我先買左4隻 唔好意思講出黎
有無100蚊隻既代購

我係自己係gmarket買，根據網上d人所講sm係唔會幫手洗牌，好有機會咁多隻碟都係一樣

買多幾隻，至少可以同人換

諗返起之前個集

老司機開車

傻瓜
我係出黎工作有錢先買多幾隻，大家有錢出錢，有力出力刷youtube

我見sjhkelf係110 蚊。 gmatket 買唔要海報都110 左右，再平嘅未必可信

多謝 但我係出左黎做野 所以先內疚
我會睇下買唔買多兩隻
ELF 好有愛

嘩 強力污

係咪得我一個會係信和買..？我都係買a版一隻再版一隻...
實在好內疚...

又唔咁諗
係大家能力範圍內買啦
一人一隻 積少成多

因為信和個d鋪頭買未必計銷量，跟站買 or自己係gmarket買就會係計銷量嘅店買。 如果你未訂可以考慮跟香港d站買， or 係到搵人幫你買

唔好去信和買 求你
佢地都唔知計唔計銷量 幫唔到佢地之餘仲哂錢

雖然唔係打手都講句啦
信和嘅鋪係會跟小票嘅
小票姐係收據 證明依隻碟係邊到入貨
就我個人經驗 佢嘅小票係h榜其下嘅分銷商
所以係會計入打榜期嘅
當然張小票係咪真就係另一件事啦
因為我都試過先拎碟再拎小票
佢應該係先比冇小票版嘅碟我先

但就算冇小票 只要係韓版嘅碟
就會計入G榜 姐係金唱片用開嘅o個一個
不過當然打榜就買h榜認受嘅啦

再版我會跟架啦...已經落左訂
唔好意思呀

Same

絲打可唔可以俾你tg我搵你訂? 唔該呀

原來咁多elf 留名

觀迎呀～介唔介意講下自己本命係邊個..？

唔緊要

放心，sm係絕！對！唔！會！幫！你洗！
以為換小卡既年代
我試過成箱都係崔始源

傻豬～～ 數量唔代表啲乜嘢
最緊要係自己個心意

我都係跟唔同站買

又SNL!!

就算真係買得少又點 可以刷youtube

agree

so sweet!

成箱都係
首先要好似譚仔絲咁買成箱先...
譚仔絲好有錢
是說如果係跟大站買嘅大站d admin唔會幫手洗下先比大家？

你好

大站都係成箱買我諗
佢唔開都唔知道入面係乜嘢

遲d 個post 個名要改成連碟區

如果分封面就易搞啲

如果大家想絕對安心咁chur贈量，最好搵大家都係ELF嘅代購，大家目標一致，都係為咗support suju~
香港代購我自己就搵咗feat elf
大陸站其實都有一部分有香港團 大家可以去join 我都有join
而且lihkg elf有愛 都有絲打開團～

Cute版

岩先見到always.sj $102但唔連海報

晟敏

好似有人已經開咗群

佢竟然係分碟囉 我覺得自己好似outdated嘅阿婆

………

weibo有代購97 唔連海報
買4送1

敏飯

買4 送1,站姐太強

綜藝接踵而來
第六期master key有希大 赫宰

希澈飯
BTW sj tlg gp係咪已經廢左 好耐都唔見有人講野
定係大家已經轉移陣地去第二個gp傾?

希大

其實真係冇人講嘢

好工見到多左幾個新面孔 又推左好多post

打少左 好開心

最開心係見到第二個本命敏飯
利申副命敏

刷到好驚比老細發現

唔知點解大家講傻瓜 傻豬
我感受到係愛呀 哈利

有錢出錢 有力出力

係！ 我幫過佢地買野 ok ga

係
已經慣左有咩即上連登講

Master key 唔係有佢地都唔睇
都幾悶下 同埋赫宰玩兩期都未知點玩

追左好多年啦 敏吧都收埋皮
無聊上嚟望下點知真係sj啲post

當然 香港既ELF 已經準備好

幫過+1 幾好～

好工

我都

真係愛啊

妖 番工番到short 左

多d嚟吹水

我地係咁秒回 放工就是得閒

唔經唔覺29頁啦
有機1106開第10post

正 期待

好warm

呢張童童好瘦 好帥

sweet

正爆 但係人多d會好d...

自從發現左呢個好地方
連登都上多左好多
我都只係岩岩開始黎呢到放料😂

崔始源

omc個mv就黎5M啦
但速度慢左好多
熱門仍然係9

弱弱一問呢度有冇赫海飯

另外
【Super Junior 回歸綜藝 整理】

11月4日 「認識的哥哥」
11月6日 「你好」
11月9日「人生酒館」#希澈 #赫宰 #東海 #神童
11月11日「SNL」
11月12日「Running Man」
11月中旬「一周偶像」

終於可以瘋狂睇綜藝
幾時上埋黃金漁場

每次都係再睇下睇下又再睇到更新既資料
每次都覺得唔好意思...

❤️11.4 ＜認識的哥哥＞

💛11.6 《SJ COMEBACK》
+大韓民國脫口秀<你好>

💚11.11 ＜SNL9＞

💙11.12 ＜Running Man＞

💜11.15 ＜一周偶像＞

💗11.16 ＜人生酒館＞

❤️11.18 ＜遊戲樂樂＞

💛11.19 ＜Fantastic Duo＞

💚還有未知時間的＜Master Key＞

嗱 mamacita有重金買西瓜架

對家T團升得好堅 大家唔好停

有！！！！！！！！！！！！！

其實好簡單
佢地開場個時會搵鎖匙,其中兩支你master key
之後就會玩遊戲,嬴左就有tips估邊個有master key
投票既目的就係第一有多個tips知邊個係master key
完。

唔駛唔好意思啦～～多謝你啊

就係咁簡單赫宰都好似唔識玩
玩完次次都呆左

赫海wo 點會無

其實唔好聽
利申番我係收音機聽唔係禁YouTube

唔緊要 你整得好好

唔記得左最重要既radio star
上埋呢個就好完滿

原本都冇乜野 一睇啲elf剪嘅有愛片段
我不禁愛上赫海

仲有終極老司機83line

個傻樣好得意
仲有抽到master key自己傻笑

但係我覺得有自己人做mc會好d
主持組同嘉賓組先可以互相攻擊對方
咁先正

下個星期好完滿呀

我係本命東海嘅赫海飯

今輯所有成員都好性感，特別係大雲哥

想知晟敏幾時岀現返

我都好想知
好掛住佢同強爸
我鐘意強敏cp

講起強敏又要去睇多次至親筆記

冇人支持敏敏官配...當年紅酒cp...
之前b站睇紅藍cp然後一出賢敏d彈幕話依對係全部cp入面最虐...

賢敏 但自從入伍後就byebye 左
佢地一直用生命去扮唔熟

嗱 我賢敏架！初心cp

唔知 幫你推

rs好似停播中 …

但佢幾好運喎，兩次都抽到master key

唔怪得好似好耐無消息
MBC 真係好有guts

佢不嬲都係對內輸哂 對外贏哂

推 我都想知

500萬！！！！！！

團欺

要繼續上呀

繼續！ 臨訓聽多幾次包你夢中見佢地

留名 冇諗過香港仲有咁多elf
整左張wallpaper比自己 開心share下

盡左力執個background

係ET

😂😂😂😂😂😂

推推推

推爆post 呀
睇緊始源套新劇 幾時先返黎SJ 呀

又有新絲
wallpaper好靚啊！！！！

唔會癲

Voice有第二季!!
但唔知大雲有無份🤔

成日都諗佢地會唔會有日離開SJ
但估唔到既係佢地想繼續SJ 但網民唔比
點解佢地要懶係守護SJ個名
而佢地唔會知無左佢地 SJ根本唔再係SJ

佢上次比人讚wo 應該有

追左咁多年好少見有人同我一樣鍾意強敏
感動中

同幾個朋友夾既
我都想可以買成箱

強敏真係好正
我從來唔認為佢地係需要上至親筆記
強爸成日都好照顧敏
咁多年都係

@SuperJunior吧
#Super Junior# #12thAnniversary# #PLAY# SuperJunior吧应援Part2--地铁全车厢应援（这大概是除了鸟巢、NAVER首页之外大吧最壕的独家应援了）。首尔地铁3号线25号列车5号车厢已经全部装饰成SUPERJUNIOR专列啦！车厢内部都是宝蓝色的，抬头可以看到SUJU这12年的大事记，车厢上是这些年我们肾过的专辑和演唱会，低头会看到伴随着小少年和小水滴12年的，SUPERJUNIOR吧的口号，SUPER LOVE FOR SUPER JUNIOR！ [心]请注意
[心]本次列车已从2005年11月6日站出发 将带您体验为期一个月的时空旅行 最终抵达2017年11月6日站 请小水滴前往首尔地铁3号线购买专列券 祝您旅途愉快！ PS.详细应援花絮和更多图片请期待应援报告！

不得了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇到起雞皮
側邊有佢地既專輯 仲有埋所有歌名
好有愛

呢個應援好勁啊！！

節目效果姐...為左要上至親先唔熟

好靚

唔係唔熟
係性格差異大姐

好鬼勁
聽聞無集資 自己出錢
我都想去搭下

金英雲係非常了解並十分寵愛阿敏的

oh btw 刷youtube有廣告少過30種秒盡量唔好略過
咁樣好似話易啲上熱門定唔知咩

咁依樣野曺先生確實做唔到
反而係敏好寵呀圭
仲係roommate 嘅時候敏一知圭訓著左寧願自己摸黑換衫/做其他野...

仲有一齊飲紅酒 唱歌比敏訓覺

我一般都係skip廣告
除左成幾分鐘個啲

打漏

圭都對敏好好

vlive笑死
童童爆可愛
俾特哥笑死 個人part有點老土
原來上次雲同澈一齊直播係團結大會
好期待

下星期一就1106啦！！！

To.E.L.F. 謝謝，對不起，我愛你。From.SJ
一直都係粉絲既應援
今次到佢地比我地

好感動
呢班老人家真係好好

點解我偶像咁好嘅

不要對不起

好正啊

//@郭三少爷Player
【注意注意】
各位ELF们，能不能先不要忙着换卡换碟[跪了]
简单分析一下:
本次回归首周我们主要对手:兔，十七，黑B，艾迪……
1.音源。音源一直是我家弱项，兔瓦斯音源不用我多说，虽然是次周也很逆天。十七音源一般，预计和我们差不多，黑B应该是男团里音源大雾，艾迪虽然上次回归成绩一般但音源一直是强项。所以，兔>黑>艾>十七=我家。
2.销量。虽然以前销量我们几乎一家独大，然而现在这几年已经变天了。不说男团，很多女团首周我们都抗不过。兔上张专辑接近20万，小十七三十万，所以销量，小十七>我们>兔（次周）>黑>艾。
3.油管。油管不用我多说，十七上张专辑油管首周约700万，兔次周至少1500万。所以，兔>十七=我们。
4.投票。韩区预计，十七>兔>我们。
而这四项，是拿一位的关键，你觉得我们胜算多大[摊手]
刷油管，投票，艹专，艹音源吧。
换卡再说，好吗//

對咩唔住 我地就對佢唔住

圭係默默守護style

好正 好想去搭

好，多謝你嘅建議！ 咁我先係synnara買

條件許可當然唔癲

我都見網上有人咁講，所以呢幾日所有廣告都無飛，希望有幫助

係~ 同樣man 冇得比較~

大吧太勁無集資

希望多點路人因為咁睇睇老少年！！

佢地對elf真係好好 但係身邊已經有好多朋友脫左飯

李赫宰特登打中文
佢地又出廣告俾我地
點解對我地咁好
應該係我地say sorry

唔明點解佢地咁好都會脫
雖然我都脫過一排 但只要見番佢地我就忍唔到要入番佢地既世界

岩啊😂😂😂😂

仲有冇人需要幫手訂專輯，我今晚就係gmarket 落order

鐘意禮物建議跟站訂

我都唔明 以前高峰期身邊有好多人一齊追 依家得返一兩個 好多人都等唔倒咁耐

呢啲自己選擇黎既
脫唔緊要呀 但唔好脫完又倒番轉頭踩就得啦

突然有少少感觸
唔知其他飯圈係點
但我覺得ELF真係好有愛
就算本命唔同都會以大隊為先
有時唔止係愛呢班男人
好多時因爲呢個圈而留低
如果每個都互相攻擊我諗好快就會脫離
自己聽歌就算
未必會一班人為左偶像做好多野
見住一班粉絲好努力撐偶像
自己好似感染到都會一齊投票刷音源
一齊努力回報佢地

agger

SJ多團飯
就算因爲其中一個成員黎留意
只要你睇過佢地既野就會好易鐘意埋其他人
因為佢地每一個除左有佢地魅力外仲對ELF好好
一個咁多優點既人好難唔鐘意佢地

我好長情，我唔會離開佢地

細個追佢哋個陣唔敢睇其他團嘅嘢 因為怕自己會變心
到咗依家已經對其他團嘅嘢冇太大興趣 就算覺得其他團好正都好 都唔會離開SJ

我鐘意咗sj之後 其他都冇興趣

其他團可能係會睇下綜藝笑下
但SJ 係本命呀
Super Junior The Last Man Standing.

其他團就算有興趣都好 但都唔會貨金落去
只有sj 值得我哂錢

有句說話好岩 類似係咁
我的心很大能容立13人 我的心很小只能容立13人

同埋其實每個飯一年都要飯夠13年先脫到飯

11.6 8pm vlive 💙

更正 香港時間7點

韓星黎講淨係洗過錢係SJ 到 其他得個睇字
其實冇諗過自己會鍾意佢地咁耐

又係喎
最多follow下ig 講到要洗錢不如留比Suju啦

我都只係響SJ身上洗過錢
同埋我以前都唔好追星呢d野，最多只係留意下
呢班男人係我第一次咁認真對待嘅明星

原來大家都係咁
依班男人確實令到人離唔開佢地..

我都係
咁多年黎都只係得SJ令我打開銀包 買咁多隻碟
成部手機入面既歌只係SJ 無其他
對住佢地同其他團既感覺好唔同
係屋企人既感覺💕

It’s you 13人

記者會？

呢個真係好記得
又係佢地做應援

我都係

收7點 即開！

＜Super Junior 8輯 comeback＞ SuJu同ELF再次'PLAY' (我相信我無翻譯錯既)
係現場直播!!

應該唔係
一般回歸都會開live介紹專輯之類既

有elf已經瘋狂禁緊心心
等直播可以推高啲

係咪6點公開音源?

為左佢地喊過幾次
有時都會諗自己會唔會太傻呢
第一次喊係因為睇到佢地以前發生車禍
第二次係金唱片
第三次係大雲要入伍
第四次好似係現場睇住童喊住唱白智英首不要忘記

暫時未有消息
我估係啦

睇一路走來已經睇左幾十次

好 因為我記得我睇到記者會話係當日早上11點

原來6號個live係咁

我第一次為佢哋喊係聽marry you嘅時候
因為係咁諗起車禍
之後就成日都為佢哋喊
神童唱不要忘記果次我都喊到痴咗線

佢哋真係用心愛我哋

仲有既仲有既
個首Marry U
睇一次喊一次

記得當初我係睇到大雲係電台喊住咁同4位成員講既野
個段簡直直中我個感動位
令我搵到圭賢係強心臟講車禍件事
就係咁將我再拉返入黎
已經出唔返去
本身有睇過SS1個首Marry U
應該係對佢地個睇法唔同左
之前睇係無乜感觸
覺得啲fans好勁 又唱又rap又應援
E家每次鏡頭去特哥到 啲眼淚就爆出黎
(但係呢 個陣係2月 而我係準備緊考dse)

Ok!

Gogogo

我記得個段呀
知道佢地發生過咩聽番marry u真係好大感觸

好 ！！！

童唱歌真係好好聽
(係琴日播既 節目名叫奇怪的歌手)

好中意佢把聲 好特別好好聽

我地有望11.6開新post喎

ready

我想講sm真係鑊鑊新鮮

有強爸有敏

好開心

好感動

suitper junior ok喎

唔推唔係elf
巧滾動呀

好高級既週邊

就咁睇6號之前應該可以開新post..?

我諗睇完認哥都應該開得

西裝天團
原來次次都係西裝
唔怪得我會變成西裝控

聽日

想睇直播

目標係韓國時間1106 00：00後開新post啊 今次唔會開定新post 大家控制下個速度
如果00：00之前 1001咗 大家係我個名起我底到搵新post啦

聽唔明 決定忍住

不過其實聽日未認哥之前都可能1001
到時睇情況啦 理想係1106當日啦
早開咗就當迎接suju day
I am ready

知道點樣睇直播既話話我知

哈😂😂😂

愛豆apps?

一係就爆用telegram 傾住先

睇下大家想點啦～ 我就已經ready好開post

Hello
請問你係李晟敏 李赫宰 定李東海老婆？

其實我都想問

把聲好似唔係童的 個節目係有人幕後唱，幕前搵其他人演出

繼續刷！好似慢左

李晟敏老婆不了

譚絲 笑死

琴晚諗住刷到600就訓
點知都係等唔到

所以係邊個老婆

李赫宰

週偶預告！！！

1108

東海貼左名牌😂😂😂😂

就6M 加油！

好嘈啊呢班人

想問而家可以係邊間代購買 仲衝到第一週銷量

我見ig 有個開左第二團
5號晚截 應該係第一週掛

有冇睇認哥提前公開片段 佢地剩係開場已經好好睇

好期待
係咪confirm有兩期

介唔介貼貼圖/打佢ig名出黎？想睇

600萬啦!!!!

唔該你呀

希望black suit 可以多啲人睇
衝快啲

今晚認哥播多啲路人睇就好

個樣有啲假

睇番真係好神好正好多人

本來已經唔係好認得 呢張相更唔認得😂

金鐘絲好幽默

每次我都認唔到佢塊面

唔好睇污糟嘢啦

超喜歡it's you

神走位
倒三角轉正三角再轉前後排
睇到嘩嘩聲

微博見到話海外飯唔知可以gmarket買專輯
Amazon太貴好多都負擔唔起

唔好嚇我

依家有中飯整左教程po ig
希望多D海外飯買啦

拉落少少有幾個直播室
暫時未知邊個會播認哥
2室有特哥做DC MC

好

好似話日飯買嘅唔計入韓榜？ 掃wb見到

好耐無睇直播，唔知睇唔睇到
有其他好啲個話可以講呀

咁大獲？

計咗佢哋自己個榜 所以好似好叻咁
但係大家就話韓榜其實一直都冇計

Sor 我睇嚟睇去都係愛豆apps
佢而家都直播緊DC 一陣有認哥

我記得以前都有呢個問題
話日飯諗住日榜,唔理韓榜計唔計

我都係聽你講然後用愛豆
岩岩一直都搵唔到其他地方播

SUJU回歸投票打榜出一分力
1. aaa投票

我都用緊愛豆app,但仲係廣告

日榜有叉用咩

愛豆apps用咗好幾年
佢有網頁版

+1
播廣告播到2046

聽唔明韓文又要睇直播
做啦!!!!!!

我決定睇一陣就去刷youtube唔睇 忍住!

忍住！中字好快出架啦

手機睇直擂，電腦刷youtube

手機投票 and狗都有aaa好開心~

好可愛哈哈哈哈哈 想扶吉祥物點知自己都跌埋#

頂睇左少少翻譯已經笑死左
要忍住唔好睇

三行詩 一齊忍啦

你地有無註冊定d Mcountdown 帳號黎投票啊

播左2個鐘 平時平均一集1個半鐘
叫做起碼有多於1集(?
但無下一期 有啲可惜
不過去到最尾有打歌
播左少少MV

我有既email都註冊左

佢地都算反傳統
音源MV都未出就先公開

MCD? 打算入打榜群

少時都係咁
不過如果有睇SJ return既話 其實都一早睇左😂

李東海ig咩事

咩6years later

其實刷日榜係要嘅
要知道suju有開日巡/係日本開演唱會
打日榜就係為左比日本民眾知道依隊野嘅存在
方便開日巡時會易d搞得成
唔好睇少日本人反韓嘅情緒...

有睇認哥就知

都係,但睇得DD好頂癮

而且仲要比錢

大家下次可以試下用OMC/blacksuit做BGM睇直播

我係用google chrome開YT 然後靜音左成個google chrome 開firefox睇直播😂😂
我由30號個日到依家只係聽過1首歌 無限重覆OMC

我都係每日無限重覆聽OMC

除左RAP都識唱啦

弱弱一說BS 赫宰第一句有少少似李敏把聲
如果佢係到 唱第一句應該好適合

Rap已經搞點7成
同埋岩岩再睇多次認哥到播既MV 一開頭個畫面係大雲dump件西裝出去... 睇黎事情並不簡單

係囉

OMC

仲有一日
唔知點解今次cb
我好緊張好緊張
好其待佢地既舞台
可能真係餓佢地餓得太耐

我都好緊張
因為好想佢地努力有回報

係呢個原因
翻譯:寶藍映像

我都係！同埋可能今次comeback前有sj return 一路睇住佢地凖備 所以更加期待 今次啲歌又好正

感覺最後9個comments捱唔到1106
聽日開post 某一時間開post
爆post的話大家起我名底搵post啦

～愛你們的開post成癮者 在光化門絲

推

唯有希望公開發售時多啲人去買
畢竟唔係個個都中意預訂

希望唔好因為斷貨影響到h榜銷量

大站估計首日銷售大約7.5萬
但因為有簽售所以應該會再多小小

收視係男團最高(留言話)
唔錯唔錯

頂我禁錯制 本身諗住gp埋一齊sd架
SNL預告：

使SNL變的火熱的愛豆藝能傳說#SuperJunior# is back 在模糊的酒吧里
特哥：強的
希大：非常色情的
雲哥：姐姐的屁股bi——
赫宰：瘋了吧
bibibibibibi
成年豆

認哥中字：
bilibili：
(或者用app直接搵av16032510)

下載： 密碼：2072

太好